阿仙奴柒到白狗都贏不了

笑話奴

笑到仆街

阿: 你班仆街唔好係咁失分啦, 我都唔想要前4呀

阿狗真係好撚柒
之前仲好撚搶口咁踩利